覺唔覺牙deep比人underrate晒？

崩潰我有經驗聽到喊囉

選一週最後那天

莊屎敏

愛情 會因一剎那嘅感覺而發生 亦都會因一滴眼淚而終結

次次同人講中意聽deep 都會比人笑

點解鐘意聽我會比人笑？